ITZY呢條片屌打哂所有stage

jyp癲能左咁都諗到

yuna=大長今
我=佢老公

想去韓國了

你低鳩b

我想食炸醬麵xmakxnkdlxnmeslhfkd

睇大長今有幾低b

你唔係佢老公

大長今有老公？

食屎啦 我專登wiki咗 你駁我唔到

咪搶我留真同禮志就得

咪痴線啦

團幾勁都好歌難聽都冇辦法

閔大人

大長真😳💘✊🏼

冇乜意欲想睇

覺得彩領好白笑容好甜好正 是咪唔正常